想學圖表分析,睇邊本好

睇左ibd 果本橙書知道睇圖表好重要.想問高手們有無其他入門好書堆介?

建議睇 纏論+道氏趨勢理論就夠，其他慢慢實戰總結經驗。
纏論關鍵係明白佢級別點樣一層層咁升級，其他背馳嗰d，唔使太認真（個人覺得，尤其係外匯上邊。）

呢個係我模擬賬號，開咗個幾月。
其中AU本來贏錢，盈虧比2嘅時候唔記得平倉（模擬心態唔上心）。搞到套住咗.
至於真實賬號，除咗註碼降低咗冇按系統來，其他介入，平倉都冇變。
交易咗4個月，都翻咗1倍。如果註碼按系統來都嘅話有成10倍利潤。
平均每月都有200幾%左右。當然時間唔算長，唔能夠話穩定，仲需驗證，要繼續努力。
講呢d，唔係話自己幾犀利（實際都未有資格咁講，因為交易時間太短，唔可以證明d咩）。目的係想話技術分析唔係冇用，唔好人云亦云。
既然可以留存落來一定有佢嘅價值，關鍵係你有冇搵啱方向，然後係咪認真花時間去學習。講住咁多先，等我以後真正成功咗再上嚟分享

多謝師兄指教先 我其實想學 cup-with-handle, 雙底,頭肩頂果d 因為本身對依邊面知識比較弱

呢d形態，是但一本技術分析書都會講。
關鍵你理解形態嘅內在意思。好似頭肩頂呢個形態點解係反轉形態。
因為佢出現咗空方嘅兩次連續反轉信號。
（破上升趨勢線/通道+反彈唔過前高）
其次，最重要係級別概念，
就算係同一形態，如果佢所處係高級別圖唔同位置，後面發展都唔同.
所以分析唔可以單睇一個級別圖，要多級別聯立分析操作.

超級績效?

巴打加油

，巴打最近操作如何？